川普：只要我當總統 就不允許抹黑美軍

週三，美國總統 川普，就疫情召開記者會，再次使用「中国病毒」的說法。對於中共之前誣陷美軍將病毒帶入中國，川普表示，絕不允許抹黑美軍。

美國總統 川普：「我想開始先宣佈，我們抗擊中国病毒的一些重要進展。」

川普表示，使用「中国病毒」不是種族主義，因為病毒確實來自中國。

美國總統 川普：「這完全不是種族主義。完全不是。它來自中国。這就是爲什麼（稱「中国病毒」）。我想要準確（說法）。」

對於中共之前誣陷美軍是病毒來源，川普表示，只要他當美國總統，就不允許中共抹黑美軍。

美國總統 川普：「中共某個時段試圖說，可能他們現在停止了，說是美軍引起的（病毒）。這不行。只要我當總統，就不能這樣（抹黑美軍）。」

川普暗示，中共應當早些公佈疫情。

美國總統 川普：「我不知道你是否是說，責任在中共。但肯定的是，我們沒有儘早開始。如果我們能早些了解它（病毒），這將很有幫助。」

記者問到美中貿易協議，川普說，中方沒有提出取消關稅的請求。

美國總統 川普：「中國正在付給我們數十億美元關稅，沒有理由取消。他們（中國）甚至沒有和我說過這個，中國還沒有要求我（取消關稅）。」

對於中共日前驅逐三名調查疫情的美國記者，川普表示不願意看到這樣的事情發生。

美國總統 川普：「我完全不喜歡看到這事，我對此一點都不高興。」

大紀元

有咩問題？

你ON9?